# backend case---

Son kullanıcıların uygulamadaki etkinlikleri

# Google Cloud Platform kullanılarak kaydededildi.(Platform içinde Storage ye eklenmiştir.)
# BigQuery de tablo oluşruldu.(createTable.js)
# Storage içinden verileri BigQuery' eklenmiştir.(loadJson.js)
# BigQuery ye insert işlemi yapılmıştır.(insertEvent.js)
# BigQuery den istenilen veriler JSON formatında query ile çekilmiştir.(I-query.js)

Yukarıdaki .js uzantıları verilen sıralamaya göre çalıştırılmalıdır.(Örnek node insertEvent.js)

+# export GOOGLE_APPLICATION_CREDENTIALS="/Users/ramazankacak/<dosya konumu>/key.json"
+Key.json nu çalıştırmayı unutmayın.





